究竟我有三部定兩部定一部iPhone

我第一次入去訂到一部
係成功嘅 信用卡果度都扣左數
之後第二次我用同一個Apple ID訂 訂左兩部
信用卡都扣左兩部嘅錢
而家去返Apple個網睇 得第一張單果一部
咁其實我會唔會total訂到三部
聽係Apple做嗰啲fd講 上次三部都照比

睇多唔多人cut單lor
蟹左多人cut單咪比多部你lor
炒得起唔夠貨咪成張單cut左你lor

薛定諤的phone

睇蘋果心情

4部

我係唔小心㩒多咗兩部 會唔會cut晒成張單?

感謝各巴打

唔會，APPLE會FREE 果2部比你